# DriveUnitControl

Данная программа является эмулятором блока управления приводами (БУП) и была разработана для тестирования другой программы. 
В проекте имеется описания протокола связи между БУП и автоматизированным рабочим местом(АРМ) врача.
Для тестирование данной программы можно использовать программы:
Configure Virtual Serial Port Driver (для создания виртуальных COM-портов) и COM port toolkit 4.0 (для передачи данных между портами) или др..